原來JYP條撚樣係邪教友, 啱啱whatsapp左多腎叫佢今晚即刻飛來香港搵我

到而家都未覆

會唔會已經出左事?

我已經係閘口見到子瑜 (同我揮緊手), 但未見到你個多腎

睇錯人？我屌緊子瑜喎

ching諗住點同佢解釋自己屋企個面積?
我仲未諗到

你hi大左屌欣宜當子瑜

你就hi大左
唔講住佢又要我插佢喇！呀！呀！呀！！！

唉 唔好提 之前影左張半山豪宅扮屋企 而家都唔知點解釋

愛能征服一切

你叫到咁大聲都冇用, 都係屌緊欣宜

我見到多腎了, 佢好似冇乜精神咁
ching幾點到機場

唔夠錢搭車
ching過來接我ok?

唔怪得個樣咁柒啦

咁我接埋多腎返屋企先 (笑)

我....我住私樓 你收...收皮啦...

已經俾班教徒輪流性交轉運了